覺唔覺而家波台好似當年影視台

連囝幾時開翻個賭博台

樓主係雞